{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027849?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 운악승마캠핑카라반"
    },
    "text": "スカム位置は抱川雲岳山の麓に位置しています。 ここは自然休養地としてテーマパークで、様々なレジャーやテーマを楽しむことができます。 屋外プール、すべり台、水鉄砲遊びなどの施設が利用でき、泳ぐときは水泳帽と水着を着用する必要があります。 特に乳幼児連れのお客様は、お子様の安全に注意する必要があります。 グランピング客室にはガスストーブがあって便利に料理ができ、燃料や薪は売店で購入できます。 バーベキュー場は炭とグリルのセットを提供し、利用時間は夕方6時から9時までです。 無料付帯施設としては、遊具、ゴルフ練習場、乗馬体験、馬の餌体験などを提供しています。 また、無料Wi-Fiが提供され、便利なインターネット使用が可能です。 山寺院、ベアーズタウン、アチムゴヨ樹木園、ハーブアイランド、抱川アートバレー、広陵樹木園、漢灘江ラフティング、鳴声山ススキ花祭り、山頂湖水など様々な景色と見どころがある場所です。 このような観光地を訪れると、自然と文化を一緒に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカム位置はどこにありますか？",
            "answer": "スカム位置は抱川雲岳山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカム位置では何が楽しめますか？",
            "answer": "スカム位置では自然休養地としてテーマパークがあり、様々なレジャーやテーマを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スカム位置で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "スカム位置では屋外プール、すべり台、水鉄砲遊びなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "スカム位置で泳ぐ際の注意事項はありますか？",
            "answer": "スカム位置で泳ぐ際は水泳帽と水着を着用する必要があります。特に乳幼児連れのお客様は、お子様の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スカム位置のグランピング客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スカム位置のグランピング客室にはガスストーブがあり、便利に料理ができます。燃料や薪は売店で購入できます。"
        },
        {
            "question": "スカム位置のバーベキュー場の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スカム位置のバーベキュー場の利用時間は夕方6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "スカム位置ではどのような無料付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "スカム位置では遊具、ゴルフ練習場、乗馬体験、馬の餌体験などの無料付帯施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "スカム位置では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、スカム位置では無料Wi-Fiが提供され、便利なインターネット使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "スカム位置周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "スカム位置周辺には山寺院、ベアーズタウン、アチムゴヨ樹木園、ハーブアイランド、抱川アートバレー、広陵樹木園、漢灘江ラフティング、鳴声山ススキ花祭り、山頂湖水など様々な景色と見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "スカム位置周辺の観光地で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "スカム位置周辺の観光地を訪れると、自然と文化を一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 515
    }
}